我是一無是處的垃圾

我今年22歲，讀緊大學

1. 考試成績低，gpa 3 也不過

2. 追女仔永遠不會成功。就係開post 前兩分鐘，就比我想追既女仔block 左

3. 有打波，唔勁。體力開始下降就更廢

4. 返屋企想開部電腦聽下歌，壞埋

到底我生存有咩意義...
我有咩用

加油

正面啲，讀到大學都好過部份垃圾
利申：asshole仔

可能有u讀好你少少

但仲有四點

22 歲大把青春，俾心機就得，唔好浪費時間唔遲

大把青春幫我填埋上面個list?

負評是給垃圾的

垃圾係唔會有人理

日日都有負能量post

我先係最廢嗰個 唔洗爭啦

你估我想同你爭？

至少你個廢物重係處男啊

有大學讀仲咁串

多謝提醒

5. 處

一樣

我寧願交換

個個都話我有大學毒好威

係呀，好威呀
威到連部電腦都開唔到
威到識親女仔都冇下文

我真係好後悔細個毒書

毒到十粒星又有咩用

人地筆都未揸過都日日攬女

巴打唔好放棄

人生唔係淨係得你講嗰啲嘢
搵吓自己有咩興趣 可以等自己分散注意力
唔好日日淨係諗讀書溝女啦

人生三分一時間都喺張床上面訓，
你人生做得最多嘅事就係 訓！

你得閒諗溝女點解唔諗吓點令自己今晚好好訓一覺！

灰左訓唔著

逃避現實係好咩？

比你生活條件差既人多的是，你怨什麼？

廿幾歲無限青春，正面積極一點不可以嗎？

HD仔gpa唔過3
冇女
唔做運動
處
做左垃圾廿年

抄我好咩？

佢地都有怨

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

我真係好buy 呢段野
好中